車輛過戶代辦一問

情況是咁的 我有屋企人買左架二手車 黎緊準備過戶
屋企人睇啱果一刻落左訂無即時簽TD25
依家搞好哂車保 但係約好左過戶申請果日 新車主唔得閒 想搵我幫手搞

想問下
1) TD25車輛過戶通知書 係可以由代辦人簽 定 要新車主自己簽?
2) 新車主護照可唔可以作為身份證正本?

P.S 唔想搵車行搞

1) 要新車主簽
不過會唔會係佢本身簽左份 你唔記得左放係邊呀？

2) 不可以
你反正幫佢搞過戶
咪朝早拎佢張身份証走 叫佢袋住本護照出街
過完戶比番哂文件+身份証 比佢咪得
[除非佢唔係香港]

無正本 唯一出路我諗得車行幫到你手

Thanks 巴打先
新車主其實都可以俾到身份證正本我既
只不過我上網睇 拎住人地張身分證出街又好似會犯法咁
所以先諗住用正本護照

你有合理解釋ok
好人好者 有合理解釋
揸住張過戶表格
我諗警察叔叔唔會為難你既

拎齊晒身份證就得 (好似係)

我以前發夢果時都係咁整

護照正本都得，上個月整完

感謝各位巴打耐心解答

再問多句先
咁我仲需唔需要新車主寫授權書俾我拎去運輸署？